\section{Funcionamiento en pacientes}
Para un primer estudio se utilizaron 10 sujetos con problemas de salud conocidos. Estos utilizaron el dispositivo durante un mes. Lo anterior, más el historial médico de estos sujetos fueron ocupados para poder obtener métricas y evidenciar el correcto funcionamiento de la plataforma para comenzar a ser utilizado en modo productivo.

La información de los sujetos es la siguiente:
\begin{table}[h!]
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
      \hline
      Id Sujeto & Edad  & Altura (cm) & Peso (Kg) & Problema medico \\
      \hline
      1         & 46    & 167         & 75        & Silicosis \\
      2         & 34    & 175         & 80        & Asbestosis \\
      3         & 40    & 163         & 82        & Colesterol Alto \\
      4         & 39    & 177         & 70        & EPOC \\
      5         & 43    & 178         & 84        & Silicosis \\
      6         & 29    & 180         & 100       & Arritmia \\
      7         & 36    & 166         & 81        & Tendinitis \\
      8         & 34    & 170         & 75        & Asbestosis \\
      9         & 30    & 162         & 67        & Silicosis \\
      10        & 45    & 179         & 80        & Hipertenso \\
      \hline
 \end{tabular}
 \caption{Información de sujetos}
 \label{table:subjects-information}
\end{table}
\FloatBarrier

\begin{figure}[htb]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.7]{../img/health-severity-average.png}
  \caption{Promedio de severidad de ataques, antes vs ahora}
  \label{fig:health-severity-average}
\end{figure}

Como se puede observar, la severidad de los ataques que han sufrido los sujetos ha disminuido, gracias a que el personal médico es capaz de actuar con mayor rapidez a la hora de un accidente
